BC去台灣一問

我黎緊十一月中會去玩幾日，如果我係揸BC passport ，我想問我洗唔洗申請入台證/visa先入到境定我就咁用BC passport就得啦？Thank you.

唔洗簽証， 但台灣而家只承認單一國籍， 姐係話如果你用BC入境既話，以後都只可以用BC入境. 唔用得特區

利申：BC

唔使但係要填入境表

Thanks!!

呢個唔係台灣居民既話，人人都要填
日本、加拿大、澳洲果d都要填，冇乜所謂

香港唔洗填

一早online審左你啦

人地係BC唔係BNO

香港咪BNO同Sar囉, 唔洗填呀

呢個po講緊渣BC
你係香港人渣BC都係要填架，唔駛入台證咋

係wo